如果買咗icloud, 係唔係買64GB 就夠？

諗住換ipx64 定 256gb, 求教？

都要睇下你裝得多唔多App，你有D Game 好大食。
同埋睇下你多唔多相，你部機冇位就會自動Del相，每次睇返就會喺iCloud 攞返落嚟睇。

本身我就唔打機嘅，現在部電話128GB 淨返60GB。

icloud 只係backup
部機唔夠位一樣用唔到
舉個例你部機本身用到無位，就算買左icloud
你影相之後睇番每一張相都要icloud dl 番
好唔方便
試過因為有某個月因工作需要係咁拍片，睇番果時要dl 番
一個月用左我4Tb data

我中過伏

4TB 巴打你去拍SOD啊

咩工作用4TB data
而香港濕狗電訊唔cut 你?

16GB都夠

你知唔知影一段結婚片4K 2個鐘要幾多 GB?

咁樣唔係Google drive方便D咩？

iCloud咁撚慢都出到4TB bandwidth 比你

4Gb係咪 ？

果個月後台背景upload download 狂syn

offline storage硬挖8舊水
iCloud本身要錢，data又貴，仲要計埋fetch野慢又食電
唔抵

用耐左64一定唔夠 下下手動清野都煩

我知～但你個case 好extreme
4TB data transfer 係咩data plan 先accept 你咁做

enterprise data plan 全部都得

可能人地做電影

咁你就唔啱佢個case la
一般人64GB加iCloud夠la

4gb 4k高清計，錄幾多呀

50/200/1000gb icound+真無限就係

你係大陸？

你覺得佢邊方面解釋唔夠？